[BBA jj] 入唔到ibank/MT既你宜家點

成日話讀完BBA入唔到ibank/MT同冇讀過冇分別

BBA jj入黎講低翻緊咩工 同人工咩多

利申 失業

個個bba都入ibank mt無人乞食啦dllm 無咁大個頭想帶咁大頂帽

bba 入ibank?

留名

BBA人衰在以為自己太有料

紀律部隊 officer grade

入左AIA做front-line

利申:HSMC

曲線？

bba應該最多入做big4

去左做headhunt9

銀行entry level post都升得ok la
做兩三年都會有20k